會員"葉問代表我的心" #18271 維穩派確認!

721前值,仲係度搞分化,周圍抹黑其他反對派組織
你一定有惡報